應唔應該私了50 歲以上既廢老

佢地隨時係超級傳染者 仲要唔撚帶口罩 食野味佢地隨時都有分

咪由佢哋死

【唔洗搶啦】未買到口罩嘅手足入一入嚟 btw 1.29 全城罷工 封城自治 ！

佢地唔帶咪搞死我地

應該私了左你先

應該

其實應唔應該私了班自稱深黃 又唔捐一半人工比手足果班公務員 收住政府錢食人血饅頭根本就係體制一部分 身體力行支持政府

又係呢啲post, 好冇營養